{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seoul-royal.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로얄호텔서울"
    },
    "text": "ロイヤルホテルソウルは、ソウル中区明洞に位置しています。 このホテルは19のスイートルームと310の客室を保有しています。 客室は無料Wi-Fiと専用駐車場を提供し、都市の眺めを楽しむことができます。 特にスイートルームではAIスピーカーを利用して照明、テレビ、室内温度などを制御することもできます。 そして専用バスルームには浴槽と無料の洗面用具が完備されています。 ロイヤルホテルソウルはクラブラウンジでビジネス施設をご利用いただけます。 また、グランドキッチンではイタリアン料理が楽しめ、パティスリーエトクレではフランス風の製菓類が味わえます。 そしてザ·ガーデンでは清涼飲料や酒類を楽しむことができます。 何よりロイヤルホテルソウルは明洞ショッピング街と東大門、ロッテ免税店までの距離も近くて便利です。 当ホテルでは24時間レセプションデスクで両替および手荷物預かりサービスを提供し、洗濯およびドライクリーニングサービスもご利用いただけます。 ホテルのチェックインは14:30から始まり、チェックアウトは11:00までです。 ロイヤルホテルソウルはスパ/ウェルビーイングフィットネスセンターを運営しています。 ここではスパラウンジ/休憩スペース、フィットネス/スパロッカールーム、スパ/健康パッケージなどの施設と客室を提供しています。 The Gardenは世界料理を楽しめる家族親和的な雰囲気を持っており、Grand Kitchenは世界料理を楽しめる家族親和的でモダンな雰囲気を持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロイヤルホテルソウルはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "ロイヤルホテルソウルはソウル中区明洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルホテルソウルは何部屋の客室を提供していますか？",
            "answer": "ロイヤルホテルソウルは19のスイートルームと310の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルホテルソウルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロイヤルホテルソウルの客室には無料Wi-Fiと専用駐車場があり、都市の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルホテルソウルのスイートルームではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ロイヤルホテルソウルのスイートルームではAIスピーカーを利用して照明、テレビ、室内温度などを制御することができます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルホテルソウルの専用バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロイヤルホテルソウルの専用バスルームには浴槽と無料の洗面用具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルホテルソウルではビジネス施設を利用することができますか？",
            "answer": "ロイヤルホテルソウルではクラブラウンジでビジネス施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルホテルソウルで食事をすることができますか？",
            "answer": "ロイヤルホテルソウルではグランドキッチンでイタリアン料理やパティスリーエトクレでフランス風の製菓類を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルホテルソウルはどの観光地に近くて便利ですか？",
            "answer": "ロイヤルホテルソウルは明洞ショッピング街と東大門、ロッテ免税店までの距離も近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルホテルソウルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ロイヤルホテルソウルでは24時間レセプションデスクで両替および手荷物預かりサービス、洗濯およびドライクリーニングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルホテルソウルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ロイヤルホテルソウルのチェックインは14:30から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルホテルソウルにはスパやフィットネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、ロイヤルホテルソウルはスパ/ウェルビーイングフィットネスセンターを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルホテルソウルのレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ロイヤルホテルソウルのThe Gardenでは世界料理を、Grand Kitchenでは家族親和的でモダンな雰囲気で世界料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 698
    }
}